se=select * from
sef=select * from fin_documento f where f.doc_clave =
sed=select count(1) into l_dummy
xo=delete from
wo=when others then
wnf=when no_data_found then
bd=Default\bloqueDeclare.tpl
er=Error handling\Raise_application_error.tpl
nvll=Default\nvx.tpl
initcol=Default\iniciarColeccionesAPEX.tpl
ij=inner join
lj=left join
rj=right join
pp=procedure pp_
ff=function fp_
num=num_type
dthr=dthr_type
int=int_type
bol=bol_type
vc=vc_type
pint=pint_type
blb=blob_type;
clb=clob_type;
dnum=subtype num_type is number;
ddthr=subtype dthr_type is number;
dint=subtype int_type is integer;
dbol=subtype bol_type is boolean;
dvc=subtype vc_type is varchar2( 4000 char );
dplint=subtype plint_type is pls_integer;
dclb=subtype clob_type is clob;
dblb=subtype blob_type is blob;
dex=subtype ex_type is exception;